滙豐9厘息 唔買正on9

利申:我就係個個on9

on9 jai 已入05仔

今日已經跌唔落

唔派咪得

上年咋，你覺得今年仲派到咁多息？

好似宣布咗唔減派息

派息比率170%

今年隨時2百幾